2018會計fresh grad既你

你過成點呢
我係HA finance做緊ea2仔，覺得好X惡做，但做過2nd tier intern，對比起黎都叫做work life balance既

但覺得要考qp就好痛苦

簽到 exp咩?

EA2 係乜
同埋幾點收工

Executive assistant II
?
鳩估

女友入咗稅局

Big4 consulting

諗住做PT CPA FIRM , 考CPA.
再做外國b4.
利申外國撚

點解係pt唔是ft?

因為我覺得自己冇咁叻
做PT咪多D時間溫書 溫完一年內順利ge 話可以考哂D試
趁仲有memory同motivation咪考左先

做到65歲

準時收工，年假，病年 年年清

仲要醫管局